【突發】用齊 A H I K N O U W Y 呢啲英文字母做名嘅人都唔方係好人

我識有兩個
HO KWAN YIU

YU HOI KWAN

笑完就推返行動post喇
光復香港
時代革命